求救 今晚飛 個喼開唔撚到

整爛佢&買過個新

逐個試

你想一人俾一個號碼你試？
試下234

比返個喼人啦

偷?

比番個喼人啦

0-999好快試完

垃圾行李都唔識開, 拉練

原子筆得唔得，一野隊爛條拉鏈跟手買個新喼

搵尖既野
一野插落去條拉鏈度咪得囉

屌真係我自己架

由000數到999

你手快既一分鐘試20個
唔洗一個鐘搞掂啦

試下111 222 333 444 555 666 777 888 999先

扔啦

剪爛個拉鏈位咪偷到入面d嘢囉，做賊都唔得聰明

有冇人知隔離果舊野係咪鎖匙窿黎

但係佢冇開鎖個制

唔好咁啦, 個個係屎忽窿黎架, 唔好搞

係啦 如果鎖左啱密碼都開唔到

果個係美國海關鎖

俾番個gip人啦屌你老母

慢慢逐個試其實好快試哂 我都試過